\begin{titlepage}

\begin{center}
Министерство образования и науки Российской Федерации \\
Федеральное государственное бюджетное образовательное учреждение \\
высшего образования \\
<<Уфимский государственный нефтяной технический университет>> \\
Факультет автоматизации производственных процессов \\
Кафедра вычислительной техники и инженерной кибернетики
\end{center}

\vspace{0.55em}
\vspace{0.55em}

УДК 681.3.068

\vspace{0.55em}

\begin{flushright}
\begin{minipage}{0.5\textwidth}
\begin{tabbing}
К ЗАЩИТЕ ДОПУЩЕНА \\[10pt]
Зав. кафедрой ВТИК, д-р техн. наук	\\
проф. \=\hrf{9ex} Ф.У. Еникеев \\
\>\tline{(дата)}{9ex}
\end{tabbing}
\end{minipage}
\end{flushright}

\vspace{0.55em}
\vspace{0.55em}
\vspace{0.55em}

\begin{center}
\textbf{\MakeTextUppercase{Повышение эффективности продаж посредством определения профиля в сети ВКонтакте у пользователя сайта}}
\end{center}

\begin{center}
Выпускная квалификационная работа \\
(бакалаврская работа) \\
по направлению подготовки 09.03.01 Информатика и вычислительная техника \\
0.200.00.00.00529ПЗ
\end{center}

\vspace{0.55em}
\vspace{0.55em}

\begin{tabbing}
Студент группы БПО 12-01 \hspace{12em} \= Р.С. Мусин \\
\\
Руководитель, преподаватель \> П.С. Скоромный \\
\\
Нормоконтролер, ст. преподаватель \> В.Р. Ганиева
\end{tabbing}

\vspace{0.55em}
\vspace{0.55em}
\vspace{0.55em}
\vspace{0.55em}

\begin{center}
Уфа 2016
\end{center}

\end{titlepage}